再強的人 也會寂寞

單身左好耐 社交圈子細 呢排經常借酒精麻醉
聽聽下歌好想喊 點解夜晚會係咁...

飲酒顯得你更弱 我多數都係叫人飲

早啲瞓啦巴打

單身右呢？

我社交唔叻 我自我中心好重...
成日覺得呢個世界好虛偽 永遠都有自己一套

五月天 - 超人

訓唔到 好辛苦 用tg用app識人都試過 好空虛
早半年識左個Camp友 呢排發現自己有少少鐘意佢
有做主動同佢行山 dm佢 但佢wtsapp仲唔加我對我好冷淡 無頭像

笑唔出啦⋯⋯

聽下先 聽緊傾心

但而家都有keep contact？

咁聽落好廢

有 但唔知係咪唔夠熟唔加我 出黎都有講有笑 但成日型着型着咁
佢次次都借我個Camp訓
見佢wtsapp灰頭像都知佢無加我

都有可能佢真係灰頭像既本身
佢次次借你d野又約你行山
咁應該又唔係太差既
你地幾耐一齊行一次？
行個陣多唔多野傾架？

我認我廢 社交廢 自我中心 有要求

Camp就比較多 行山得一次 因為呢排熱 出黎都多野講嘅
我都唔知係咪我諗太多
咁岩撞正呢排又大爆發

咁真係唔一定好似你講到咁差
係咪你自己型住個感覺差咋
以前d經驗搞到你自己自我感覺唔良好者
撞正爆發d咩？

點解夜晚會咁負㗎

識就半年前識左 見都見過四五次 有Camp有野食
但係我就近呢兩星期先dm佢 但佢都唔加我wtsapp灰頭像
其實我Single左6 7年 一直都無對象拍長拖 可能咁搞到自己好負能量
撞正爆發Covid-19

gay味濃

但祝你同佢會有好結果

一場武肺造就幾多有緣無份嘅分離

非Gay he同she黎

係太夜太靜太多嘢諗
快D做吓家務抹吓廁所啦

幾時先完呀 又夏天又武肺 我出街你都唔出街了

咁你地淨係兩星期先dm又可能佢真係未入者
係囉，可能你都太想拍拖先會咁者
夜䦨人靜係會容易寂寞d架啦

飲大幾杯 唔想諗咁多
想搵人傾訴下又發覺一個懂我的人都沒有

喺度吹吓水
時間好快過
同埋點都有人懂你
放心

飲多咗係會易流露真實自己

希望真係我諗多左 我會努力
Sofar佢對我真係無乜野...

慢慢啦
心急都無用
依刻無但將來既野無人知
由朋友做起當你都觀察下佢先啦

曾經有諗過係tg識人 但識到好空虛 網上好虛無飄渺
之前有一刻我有諗過搵社工 好想知到底有咩出問題 不過最後都無搵到 身邊大部分男仔朋友 又唔想同佢地講情感問題
女性朋友傾又好似好....咩咁女同事黎

希望真係得啦 我6 7年前想搵個穩定 搵到而家都無

你咁嘅話真係得返社工或網上傾計
同同事講嘅話最怕遲幾日全公司都知
咁就要睇同事口不口密啦

意料之外你認識男性朋友多過女性朋友

所以喺度傾吓
唔好自己諗埋左一邊啦

有心好快會有
加油

希望在明天啦。

我都幾肯定我而家身邊都無乜樹窿 無乜人明我諗咩 唯一一個明已經有男朋友(我紅字巴)

亦都無諗過同公司女同事講

深宵真係好辛苦 每個有野諗嘅夜晚都好似想殺左我咁

呢d唔係自豪既野 唔怪之得你咁廢 加油啦

好心up 感情路傷 工作又比人放nopay 發夢又次次得自己一個.....身邊人由上年612開始一次都無發過

聽你咁講，好似有啲野都唔知同邊個講好。
網上嘅世界的確捉唔到，唔知對方係點，個感覺好似好唔真實。

深宵去到一兩點又靜靜地、準備訓教之前，自己就會開始諗其他野。
諗完又同唔到其他人講都幾煎熬。

有d人鐘意寂寞，吹佢唔賬

我覺得自己要好好照顧自己、要對自己好一些。
要自愛。
要自愛先有能力去愛其他人。

我自己有時候都係 但真係好想搵人拆我炸彈

講真呢幾年聽左好多意見 都係話男人未到30幾都大把潛力 但人越大 去到而家就黎27 就好擔心自己會獨孤終老 連我老母都開始催我

解鈴還須繫鈴人 其實呢個女仔係我死黨半年前叫出黎先識到 不過佢兩個都好Fd下 雖然我死黨有女朋友 但我好都幾妒忌佢兩個嘅關係

你妒忌嘅原因係啲咩？

個女仔會問我個Fd幾時Camp(係咪我多疑 我個Fd搞手之一)
佢地識左都好耐 成日係ig互Like 個個post都有嘅